大埔放炸蛋個個人算唔算死仆街擾民

之前理大之戰又唔見咁撚勇 以家就搞東搞死 封撚曬d路 on9仔

屌,又係濕鳩自私撚

唔算

狗鐵俾狗搭

不割, 但割樓主jj

佢一事興起想搞事搞到大家返唔到工唔方便佢又算唔算自私撚？

又話放毒去狗宿 到以家都唔放 擾民就咁叻

唔割
香港人真係好鐘意返工

港父嚟，條友阻到我返工

唔住大補沒影響

希望n賓得到法律嘅制裁

賤過狗佢

我出大埔呢

理大之戰根本唔應該存在

係咪又有人等錢駛，想呃OT?

今次真心唔明點解放民居
想全城被罷工？

On9 仔

ching出黎做野未?
有屋企人要養未?
有樓要供未?

抵啦

唔好反抗了， 要養家

師兄有誤會？

你隻仆街警犬就算
日日開post擾民